{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 쎈스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 追加人数が含まれているため、宿泊しなくても追加料金が発生します。 ペットの同伴入室が可能な店舗でない限り、ペットは入室できません。 バーベキューやその他の施設を利用する場合は、利用料金が追加され、現地の状況によってイベントや付帯施設が変動することがあります。 予約管理は時間的な違いにより若干の誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、客室にはキッチンがあり禁煙です。 ペンションはスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV、Wi-Fi、プール、バーベキュー場、駐車が可能なところで渓谷に隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が含まれている場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数が含まれているため、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗でない限り、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューやその他の施設を利用する場合は、利用料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間的な違いにより若干の誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どのような対応が取られますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室する際に保護者が同伴する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはキッチンがあり、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ペンションはスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV、Wi-Fi、プール、バーベキュー場、駐車が可能なところで渓谷に隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 400
    }
}